# Espace Numerique de Travail Classe de CP/CE1


Pour poser une question, merci d'envoyer un mail a Mesdames [Aimon et Larrue](mailto:'lk.aimonlarruendsj1920@gmail.com')


Vous trouverez ci-dessous les différents éléments vous permettant d'assurer la continuité pédagogique. 
Les éléments seront déposés chaque semaine par Mesdames AIMON et LARRUE. Vous n'aurez pas le contenu des semaines a venir, uniquement le contenu des semaines passées. 



